有咩黑色鋼錶推薦

大概預三四千蚊去買
有無咩款式可以推介下🙌🙌🙌🙌🙌

其實黑鋼錶一般都有d cheap 味

咁如果係就咁鋼帶有咩推介

都係細mm la